點解香港咁多啊叔啊伯喺條街自言自語

成日喺街都聽到d啊伯自言自語我係咪老左都會咁

死期不遠

我老豆都日日係屋企自言自語

冇女就係會咁

有聲

好驚自己老左會咁

可能就係有女但有心無力

你又知佢哋自言自語

無伴

多數都係呀伯，好少係呀婆

被社會迫癲30 40 年既社會現象